沖完涼開唔到FACE ID

屌沖完涼解極都解唔到部機
要重新set過個FACE ID
有冇絲打一樣

做咩喬裝

發脹？

用條J開應該得

唔關沖涼事 問題係個妝到

我唔想講咩Face ID, 我想聽你講下有幾好味

膠水溶左? 個鼻

俾返塊面人啦

我知

唔係認個面的輪廓架啦

要打密碼比佢慢慢學

洗左面？

唔好喬裝啦

畫番正你d眼耳口鼻先啦

屌敷mask都認唔到